【好大膽】中国羽壇女將球鞋超正 「把維尼踩在腳下」

中國羽毛球女將賈一凡，昨天和陳清晨搭檔，在全英羽球公開賽中擊敗日本松木麻佑、永原和可那，為中國在時隔4年後再次奪下全英賽女雙冠軍。但台灣網友卻發現，賈一凡的球鞋竟然印着中國禁忌「小熊維尼」的圖案，在《批踢踢實業坊》發文引發網友紛紛留言「我們懷念她」。

這次賈一凡出戰全英賽的戰靴，其實她過去在微博也分享過，除了鞋子上有她的名字外，黃色款為左、右鞋子外側都印着小豬圖案，在冠軍戰中所穿的白色款則是一腳印小熊維尼、一腳印跳跳虎。這雙鞋是李寧牌變色龍2.0，同型號純白色的球鞋在網上售價為998人民幣（約1,165港元）。不過賈一凡之前曾在微博分享時，不知道是否刻意避開，小熊維尼的圖案並不清楚，中國網友們紛紛大讚她的鞋球「好看」、「好可愛的鞋子」、「哪裡可以買」。

這次台灣網友發現小熊維尼圖案後紛紛留言「笑翻XD」、「要被消失了」、「把維尼踩在腳下」、「把習總踩在腳下是何居心！一定要嚴辦」、「好死不死還穿在腳上」、「明天可以退出國家隊了」、「向全世界嶄露把維尼皇帝踩在腳下的決心」。

習主席祝福先贏咋

下屆參加殘奧啦

反了反了